屌你老母臭西admin,10蚊放撚晒d 5p仔入黎

搞到個場咁能多真心=,=''

篇文咁多負皮就知

表情撚

你老母標點符號
同樓主個閪樣一鳩樣成個標點符號咁